屁係咪一定臭？

我最多聞過無味既屁
但有無師兄試過放/聞過香屁？
食啲咩先會放香屁

自己嘅屁係會香

靚仔嘅屁係香嘅

靚女嘅屁都係香嘅